[暴大] 其實你地知唔知暴大係極具戰略優勢？

//#讀者投稿
［戰略 個人見解］
識玩吐露港公路就係立即用武力去驅散啲交通甴
再call校巴去確保公路自由出入
喺兩端起哨站基地，確保有成條吐露港公路控制權
噉就可以用兩條控制咗嘅行車線到迅速運物資出入暴大到沙田同大埔，暴大做埋軍營
噉一個完整嘅軍事佔領區就出現咗啦
//

暴大本身有城堡嘅地型優勢，只得四個主要出入口，而近吐露港公路嘅入口更加有城池，可以話係一個十分難得嘅戰略要塞。喺暴大入面可以提供地同設施畀手足研究、試驗、存放武器，雖然俾催淚彈極度污染，但係依然係必須守！
另外，暴大對出嘅吐露港公路係新界東主要幹線，再有二號橋嘅制空點，基本上係極具控制優勢，要封就封，要開就開，基本上我地係控制咗警甴喺新界東嘅運兵路線。而我地要做嘅係充分利用埋依條幹線做我地嘅運兵同補給之用
首先要確保吐露港公路嘅控制權，淨係得二號橋唔夠，好似依家警甴話封就封。我地必須有控制開就開，封就封嘅能力，噉先係有控制權，而要做到噉，就要向外擴展要塞去兩端，建立哨站基地。利用物資車可以好迅速運送喺暴大嘅物資出去，確保哨站安全。而最重要係要確保有安全嘅行車線，到時就可以話我地只係確保吐露港公路自由出入。當我地確保到出入暴大同沙田大埔嘅路線，到時要補給就會好好多。就好似伊朗控制波斯灣嘅策略一樣。

理大都可以理用紅隧做同樣嘅操作，最重要係要有「開就開，封就封」嘅話事權，當有咗道路嘅控制權之後，罷唔罷工都冇咩所謂，因為我地有嘅籌碼係大過依家唔痕唔痛嘅「罷工」同「和你塞」，係架空政府嘅好開始

開唔開吐露港公路重點係要show畀香港市民睇，我地係有能力「話開道開，話封就封」，依個係抗爭者掌權嘅象徵
依家我地要做嘅嘅打擊政府啲權威，噉當然要喺公路開唔開通之上有操控嘅能力啦
有冇咩訴求要政府理係唔重要，我地就係要show畀全香港人睇我地依家先係權威，鍾意玩大啲可以冇理由就封添，依家唔係要deal，係show muscle

push
Fort Chinese University
Fort Polytechic Unibersity

[內附名單][重要]各大學據點請主動出擊！

推

係，但唔駛佔領，而加全部人撒，差佬都無藉口入去，中大人隨時可以返去，而差佬無權隨便入去執法

戰略文必推

暴大太污染，都係唔太適合長期喺到
但始終都係一個戰略重地，香港有幾可有個安全地方可以畀你搞作戰實驗同存放武器？所以點都係有戰略價值

我唔覺得撤咗popo會俾你再番入暴大
佢地不停出動風向撚都係想啲人出黎
不過污染係一個大問題 利申：非挑機

啱呀

暴大喺一個城堡啲地形嚟㗎
對一個強權嚟講，有咩難搞得過有個無皇管嘅地方俾人搞策劃同研究軍事行動？
對警甴嚟講，佢攻暴大搞到啲抗爭者突然留意到暴大嘅地形同地域優勢真係最大失誤

水炮車/裝甲車一入就守唔住
但如果橋頭有個大坑就入唔到車

利申 千其唔好咁做

同樣理念，認真po幫推

[正視聽]邊撚個再話大學據點係鳩佔或者鼓吹棄守一律為風向分化撚

推戰略post，一票不投泛民賣港狗。

製作酒精大砲！我們終於演進至火器時代啦！【胡思亂搞】

PVC複合弓！這下子就算殭屍末日來襲我也不用怕啦！【胡思亂搞】(Feat.末日希望)

自製可以防禦實彈的盾牌？竹子的用途真的超乎想像欸！【胡思亂搞】

所以要起磚牆或者更鞏固嘅路障阻水炮車
我地已經有極強時間起防同火魔、武器，水炮車只係一架裝甲車，我唔信喺我地有磚牆防之下用無限火魔攻唔到一架水炮車

架水炮車上到去其實冇補給
只玩到6分鍾ja
係咁用魔法攪到佢噴水好快玩完

警甴推到香港人玩二號橋之戰嘅力度同規模，佢真係只可以用軍隊先搞得掂
事關防暴裝備根本唔係預你幾百粒火魔轟過去，嗰日我地未整好遠攻咋，睇返嗰日部署，如果我地掟得入警甴防線，佢地真係會人踩人再活生生燒死

香港可以出本「自由之戰」記底每場戰役
Son of Liberty 當之無愧